{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4486&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 하련"
    },
    "text": "地下から2階まで計40台の駐車場を保有しています。 上南洞は昌原で最大の駐車施設を備えています。 周辺にはロッテ百貨店と札幌があり、歩いて5分の距離です。 Eマートまでは歩いて7分、ハンマウム病院までは歩いて4分、アルファ文具までは歩いて3分の距離に位置しています。 昌原中央駅までは車で7分の距離です。 客室の内部施設としては、デラックス客室では龍池湖のビューを楽しむことができ、全客室にはノートパソコンが設置されており、大型50インチテレビも提供されています。 また、全シャワー用品の使い捨てホテルディンチューブもご用意しております。 フロントおよびその他の施設としては、iPhone充電器、ワイングラス、ワイン抜き、ヘアアイロンなどがご利用いただけます。 必要な用品は案内室で身分証明書を保管した後レンタルすることができ、ホテル内のカフェは無料で利用でき、食べ放題のおやつも提供されます。 また、会議室の使用とファックスおよびスキャンも可能です。 追加案内事項としては、未成年者の男女同室での宿泊は絶対不可であり、宿泊は2名室基準で利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階建てですか？",
            "answer": "地下から2階まで計40台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテ百貨店と札幌があります。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eマートまでは歩いて7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ハンマウム病院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ハンマウム病院までは歩いて4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アルファ文具までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アルファ文具までは歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "昌原中央駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原中央駅までは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室では何ができますか？",
            "answer": "デラックス客室では龍池湖のビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはノートパソコンが設置されており、大型50インチテレビも提供されています。"
        },
        {
            "question": "シャワー用品はどのように提供されますか？",
            "answer": "全シャワー用品の使い捨てホテルディンチューブが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "iPhone充電器、ワイングラス、ワイン抜き、ヘアアイロンなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "必要な用品はどこで借りることができますか？",
            "answer": "必要な用品は案内室で身分証明書を保管した後レンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェは利用料はかかりますか？",
            "answer": "ホテル内のカフェは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "会議室の使用やファックス、スキャンはできますか？",
            "answer": "会議室の使用やファックス、スキャンも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何名で利用できますか？",
            "answer": "宿泊は2名室基準で利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 490
    }
}